夜媽媽無野做....

所以我上左維基做小學雞
應該好快比人改返 要參拜就快

岩岩見到下面多左項

政府話架

我又改返佢